[{"question": "https://www.zhihu.com/question/295442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295442300/answer/740177838", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86soul?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301396283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301396283/answer/782415487", "content": "\n\u4ec5\u4ece\u5730\u7406\u4e0a\u6765\u770b\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u96be\u5165\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293309623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293309623/answer/801278727", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345124567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345124567/answer/817931990", "content": "\n\u4ece\u4f60\u7684\u7ecf\u5386\u6765\u770b\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u5230\u505a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u5e78\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333600674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333600674/answer/740143527", "content": "\n\u6309\u7167\u6cd5\u5f8b\u300a\u9b3c\u5439\u706f\u300b\u300a\u76d7\u5893\u7b14\u8bb0\u300b\u8fd9\u4e24\u672c\u4e66\u7684\u4e3b\u89d2\u591f\u5224\u6b7b\u5211\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344127799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344127799/answer/812142837", "content": "\n\u6768\u7d2b\u7684\u6f14\u6280\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\u5728\u5f88\u591a\u5267\u91cc\u5230\u5e95\u662f\u6f14\u6280\u5c34\u5c2c\u8fd8\u662f\u5267\u60c5\u672c\u8eab\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343585330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343585330/answer/812433657", "content": "\n\u5047\u5982\u6709\u4e00\u4e2a\u6309\u94ae\uff0c\u6309\u4e0b\u53bb\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u5341\u4ebf\u5143\uff0c\u4f46\u4e94\u767e\u5e74\u540e\u4eba\u7c7b\u4f1a\u6bc1\u706d\uff0c\u4f60\u4f1a\u6309\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310247209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310247209/answer/769196616", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u9c7c\u4e0a\u51fa\u552e\u95f2\u7f6e\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e70\u5bb6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48356485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48356485/answer/811894172", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62e5\u6709\u7279\u522b\u725b\u903c\u80fd\u529b\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300763005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300763005/answer/802012159", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u8ba8\u538c\u300c\u8f6f\u59b9\u98ce\u300d\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51887418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51887418/answer/810493868", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u8bc4\u8bba\u4e0b\u738b\u4fca\u51ef\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344653850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344653850/answer/816144480", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8fc7\u53bb\u65e0\u6cd5\u60f3\u8c61\uff0c\u4f46\u73b0\u5728\u5316\u4f5c\u4e86\u5e73\u5e38\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318046937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318046937/answer/808193663", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u6838\u6b66\uff0c\u4e2d\uff0b\u7f8e\u80fd\u5426\u6253\u8fc7\u4e16\u754c\u5176\u4ed6\u6240\u6709\u56fd\u5bb6\uff08\u65e0\u9700\u5360\u9886\uff0c\u6253\u8db4\u5373\u53ef\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343234361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343234361/answer/814297647", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u5e03\u5076\u732b\u90fd\u662f\u591a\u5c11\u94b1\u4e70\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20521307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20521307/answer/804071406", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u7075\u829d\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80bf\u7624\u79d1\u7684\u533b\u751f\u8bf4\u6ca1\u5565\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38325329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38325329/answer/816584353", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u97e9\u56fd\u7684\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5730\u4f4d\u5728\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u5fc3\u91cc\u5b58\u5728\u4e89\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334301109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334301109/answer/773157109", "content": "\n\u4f60\u8ffd\u8fc7\u6700\u7cca\u7684\u660e\u661f\u6709\u591a\u7cca?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286327269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286327269/answer/809179591", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6b20\u7f51\u8d37\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342844273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342844273/answer/809972260", "content": "\n\u9b54\u9053\u7956\u5e08\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/811074135", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342344109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342344109/answer/811784892", "content": "\n\u76f2\u731c\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u771f\u51f6\u5230\u5e95\u662f\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344679100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344679100/answer/816491134", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7f51\u53cb\u4e0a\u534a\u5e74\u6350\u6b3e18\u4ebf\uff0c95%\u7684\u5584\u6b3e\u4e0d\u8d85\u8fc71\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343688026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343688026/answer/810143565", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u5e74\u6cd5\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316658460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316658460/answer/811890220", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fc4\u8bed\u3001\u5fb7\u8bed\u3001\u897f\u73ed\u7259\u8bed\u7b49\u8bed\u8a00\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u62fc\u8bfb\uff0c\u82f1\u8bed\u5c31\u8981\u7528\u97f3\u6807\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329512575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329512575/answer/814662027", "content": "\n\u534e\u4e3a Mate 30 Pro \u548c\u4eca\u5e74\u7684 9 \u6708\u65b0\u6b3e iPhone 11\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336417889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336417889/answer/813548466", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b5f\u7f8e\u5c90\u5728\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u7535\u5f71\u7248\u9884\u544a\u4e2d\u9970\u6f14\u7684\u78a7\u7476\u7684\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342288776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342288776/answer/808371718", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u300b\u6000\u65e7\u670d\u90a3\u4e48\u5438\u5f15\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334967972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334967972/answer/810509675", "content": "\n\u4f60\u4e58\u5750\u8fc7\u6700\u7cdf\u7684\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u662f\u54ea\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267182661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267182661/answer/811823119", "content": "\n\u8eab\u9ad8158\u7684\u5973\u751f\uff08\u8981\u7626\u5230\uff09\u591a\u5c11\u65a4\u624d\u80fd\u770b\u8d77\u6765\u7279\u522b\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303859624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303859624/answer/811516642", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u975e\u7c89\u5b58\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343304166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343304166/answer/806673972", "content": "\n\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6216\u5c06\u4e0d\u80fd\u642d\u8f7d Google \u5e94\u7528\u670d\u52a1\uff0c\u8fd9\u5c06\u4f1a\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864283/answer/776175612", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e0a\u6e05\u534e\u7684\u4eba\u9ad8\u4e2d\u90fd\u600e\u4e48\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340517779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340517779/answer/794076529", "content": "\n\u5410\u69fd\u65e5\u672c\u5403\u4e0d\u8d77\u897f\u74dc\u662f\u4e0d\u662f\u50cf\u53f0\u6e7e\u4eba\u8bf4\u5927\u9646\u4eba\u5403\u4e0d\u8d77\u69a8\u83dc\u4e00\u6837\u65e0\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333055642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333055642/answer/809348802", "content": "\n\u6c90\u6d74\u9732\u662f\u4e0d\u662f\u65b0\u4e16\u7eaa\u7684\u4e00\u573a\u8425\u9500\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53200940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53200940/answer/808894353", "content": "\n\u6f14\u5458\u662f\u5982\u4f55\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338503201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338503201/answer/794204892", "content": "\n\u535a\u58eb\u65b0\u751f\u5e94\u8be5\u61c2\u5f97\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20007390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20007390/answer/726779920", "content": "\n\u53bb\u533b\u9662\u6253\u751f\u957f\u6fc0\u7d20\u662f\u5426\u80fd\u5e2e\u52a9\u589e\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37942657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37942657/answer/737075395", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341225658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341225658/answer/794710830", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4ee5\u4e3a\u5feb\u6d88\u5931\u4e86\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u6d3b\u5f97\u5f88\u597d\u7684\u4f20\u7edf\u6280\u827a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269062092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269062092/answer/800314484", "content": "\n\u6587\u68ee\u7279\u8fd9\u4e2a\u4eba\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285932628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285932628/answer/799343372", "content": "\n\u6bd4\u7279\u5e01\u5168\u90e8\u6316\u6398\u4e4b\u540e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53372229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53372229/answer/795627471", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u80cc\u4e0b\u6765 500 \u9875\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342387511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342387511/answer/806358045", "content": "\n\u8fd9\u50cf\u662f\u54e5\u54e5\u548c\u59b9\u59b9\u7684\u5bf9\u8bdd\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294652348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294652348/answer/788338966", "content": "\n\u524a\u9aa8\u8981\u627f\u62c5\u6700\u5927\u7684\u540e\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333443411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333443411/answer/785352089", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u8fdb\u5165\u5927\u5b66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u5e38\u8bc6\u548c\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34992528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34992528/answer/783600899", "content": "\n\u5730\u57df\u9ed1\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u653b\u51fb\u6cb3\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337340068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337340068/answer/779484277", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u4e2d\u5d14\u5668\u53ea\u8eab\u62a4\u53f8\u65f6\u7684\u5175\u5668\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338459364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338459364/answer/774167302", "content": "\n\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300bHot 5 \u5df2\u51fa\uff0c\u4f60\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u7ed3\u679c\u6ee1\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268995396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268995396/answer/807007580", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u7687\u4e0a\u7231\u8fc7\u7504\u5b1b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268464407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268464407/answer/804631692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u770b\u8fd9\u51e0\u5e74\u7684\u53e4\u88c5\u5267\uff0c\u603b\u6709\u4e00\u79cd\u770b\u4e0d\u4e0b\u53bb\u7f3a\u5c11\u4e86\u4ec0\u4e48\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342659537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342659537/answer/812533989", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u62db\u8058\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\uff0c\u6c42\u804c\u8005\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344750899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344750899/answer/816065869", "content": "\n2019 \u5e74\u7bee\u7403\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9635\u97e9\u56fd\u7684\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0c\u8d75\u777f\u51fa\u73b0\u7591\u4f3c\u57ab\u811a\u52a8\u4f5c\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335946791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335946791/answer/810186001", "content": "\n\u4f60\u6b63\u5728\u7ecf\u5386\u600e\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340241091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340241091/answer/802613199", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7qq\u7a7a\u95f4\u8fd9\u53ea\u5237\u7206\u7684\u6050\u6016\u6811\u61d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344754554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344754554/answer/816557946", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u5927\u4e8b\u4ef6\u57282019\u5e749\u67086\u65e5\u6b63\u5f0f\u5b8c\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56998947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56998947/answer/729528016", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u751c\u7684\u7761\u524d\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344795065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344795065/answer/817421970", "content": "\n\u5370\u5ea6\u300c\u6708\u8239 2 \u53f7\u300d\u767b\u9646\u6708\u7403\u5931\u8d25\uff0c\u5931\u8d25\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\u548c\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344795065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344795065/answer/816252321", "content": "\n\u5370\u5ea6\u300c\u6708\u8239 2 \u53f7\u300d\u767b\u9646\u6708\u7403\u5931\u8d25\uff0c\u5931\u8d25\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\u548c\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/802762413", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323585184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323585184/answer/700897167", "content": "\n\u8fd1\u5e74\u6765\u7ed8\u753b\u5708\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333306564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333306564/answer/802382854", "content": "\n\u79bb\u804c\u5927\u95f9\u529e\u516c\u5ba4\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343152986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343152986/answer/811206341", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6d77\u5c14\u96c6\u56e2\u8f9e\u9000\u5348\u7761\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/816979220", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56034768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56034768/answer/813640596", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u5b81\u9759\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/816562810", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344116252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344116252/answer/817624276", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u7426\u6210\u4e3a\u5168\u56fd\u7403\u8ff7\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\u7684\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309100195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309100195/answer/815370404", "content": "\nNBA \u7403\u5458\u5728\u81ea\u5df1\u7684\u5dc5\u5cf0\u671f\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341167960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341167960/answer/817035026", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u751f\u6d3b\u4e00\u56e2\u7cdf\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335849964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335849964/answer/800290108", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u88ab\u53eb\u505a\u7cae\u4ed3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343922055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343922055/answer/812148266", "content": "\n\u300a\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u300b\u6000\u65e7\u670d\u7684\u6210\u529f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u4f7f\u66b4\u96ea\u653e\u5f03\u6b63\u5f0f\u670d\u53cd\u800c\u4ece\u5934\u53d1\u5c55\u6000\u65e7\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328764185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328764185/answer/786609313", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u672c\u4e8b\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u628a\u5f20\u6770\u5f20\u78a7\u6668\u51fa\u8f68\u538b\u5f97\u90a3\u4e48\u5e72\u51c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344677611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344677611/answer/815812181", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u7684\u819d\u76d6\u662f\u53cd\u5411\u7684\uff0c\u90a3\u4e48\u6905\u5b50\u8be5\u5982\u4f55\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344871484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344871484/answer/816497978", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8db3\u7403\u8bb0\u8005\u8d75\u9707\u6279\u8bc4\u59da\u660e\u4e0d\u4e13\u4e1a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337318835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337318835/answer/812493950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u53ea\u67097.9\uff0c\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u5374\u9ad8\u8fbe8.7\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/813953300", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38114377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38114377/answer/800549584", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u597d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280755116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280755116/answer/810116765", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u5f88\u591a\u519b\u4e8b\u88c5\u5907\u90fd\u662f\u4e0a\u4e2a\u4e16\u7eaa\u7684\u4ea7\u7269\uff0c\u4f9d\u7136\u5f88\u5148\u8fdb\uff0c\u8fd8\u6781\u5c11\u66f4\u65b0\u6362\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340804053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340804053/answer/811738454", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u9910\u5385 3\u300b\u4e2d\u7684\u6797\u5927\u53a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/781356171", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21567651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21567651/answer/804973855", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4fc4\u7f57\u65af\u6c11\u65cf\u662f\u6218\u6597\u6c11\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324129824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324129824/answer/802185130", "content": "\n\u964c\u964c\u4e0a\u7684\u5973\u4eba\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342066985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342066985/answer/803724720", "content": "\n\u5173\u4e8e\u300c\u56f4\u68cb\u7684\u6240\u6709\u4e0b\u6cd5\u6bd4\u5b87\u5b99\u4e2d\u7684\u539f\u5b50\u8fd8\u591a\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281359860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281359860/answer/803452811", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u6709\u6ca1\u6709\u5916\u6302\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264288135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264288135/answer/713592766", "content": "\n\u5750\u56fd\u9645\u822a\u73ed\u7684\u5934\u7b49\u8231\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59697770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59697770/answer/779739490", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\uff0c\u6c27\u6c14\u662f\u79cd\u6162\u6027\u6bd2\u6c14\uff0c\u901a\u5e38\u9700\u8981 70-100 \u5e74\u6765\u6740\u6b7b\u4eba\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21034809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21034809/answer/712232253", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60ca\u8273\u7684\u9b54\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319510940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319510940/answer/789417381", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u88c5\u7a77\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335910385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335910385/answer/755841023", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u662f\u600e\u6837\u575a\u6301\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335733020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335733020/answer/782147466", "content": "\n\u8096\u6218\u548c\u738b\u4e00\u535a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61228610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61228610/answer/706440988", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7a81\u7136\u6709\u4e86\u624e\u5fc3\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343395687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343395687/answer/812420610", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u723d\u6587\u91cc\u7684\u70ae\u7070\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343745645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343745645/answer/813862504", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u5bf9\u5973\u6027\u6709\u4ec0\u4e48\u76ca\u5904?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304403516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304403516/answer/738419844", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3a\u9648\u6653\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5feb\u4e50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37579606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37579606/answer/752819639", "content": "\n\u8eab\u4ef7\u5343\u4e07\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317354744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317354744/answer/745656357", "content": "\n\u6ca1\u6709\u7ee7\u627f\u8d22\u4ea7\u7684\u5973\u513f\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8d61\u517b\u8001\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28182320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28182320/answer/763223087", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\uff0c\u6536\u5165\u591a\u5c11\u4ee5\u4e0b\u7b97\u662f\u7a77\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264213676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264213676/answer/770539856", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u60ca\u8273\u7684\u5efa\u7b51\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302272557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302272557/answer/762357415", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u98de\u884c\u5458\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280292152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280292152/answer/779309544", "content": "\n\u5bf9\u8096\u6218\u7684\u989c\u662f\u4e0d\u662f\u8bc4\u4ef7\u8fc7\u9ad8\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52755388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52755388/answer/813162860", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u90a3\u4e48\u6709\u94b1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u8001\u5a46\u90a3\u4e48\u4e13\u4e00\uff0c\u4ed6\u771f\u7684\u4ece\u672a\u51fa\u8f68\u5417\uff1f\n"}]